點先可以阻止屋企人再買日本城膠箱

屋企人好撚鐘意買日本城膠箱等毫無美感嘅野
我每日望到都覺得好撚辛苦
求撚其去ikea都買到個白色箱啦屌

古代都有日本城架咩

屌 我已經好努力勸買其他 最後呀媽都係話要買呢兩個膠櫃桶 前日先買 話抵買容量大
利申成屋勁多膠箱 膠櫃桶 好核突

自己貼木質膜

諗起 Keroro 556